{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "KAL호텔"
    },
    "text": "KALホテル\\n\nKALホテルネットワークは済州島に2つの特1等級観光ホテルを保有しています。 済州KALホテルは済州市二道洞に位置しており、済州国際空港から車で10分の距離にあります。 1974年に竣工したこのホテルは地下2階·地上18階建ての建物で、済州島で最も高い建築物です。 ホテルの客室はスタンダード型4種類、デラックス型2種類、スイート型6種類で構成されており、大宴会場、中宴会場、小宴会場などの様々な会議場を備えています。 韓国料理兼日本料理レストラン、ビュッフェレストラン、中華レストラン、コーヒーショップ、スカイラウンジ、ベーカリーショップなど様々な飲食店があり、プール、フィットネスクラブ、室内ジョギングコースなどを備えたフィットネスセンターもあります。 また、ビジネスセンター、土産物店、スポーツ用品店などの施設も提供しており、駐車スペースとしては281台の車両を同時駐車することができます。 西帰浦KALホテルは西帰浦市土坪洞に位置しており、済州国際空港から車で50分の距離にあります。 当ホテルは1985年に竣工した地下2階·地上9階建てで客室数はスタンダード型3種類、デラックス型1種類、スイート型4種類で構成されています。 大宴会場、中宴会場、小宴会場などの様々な会議場を備えており、ビュッフェ式レストランやロビーラウンジがあり、フィットネスセンターには室内プールや様々な施設があります。 展望台からは済州沖のソプソム、ムンソム、ボムソム、西帰浦港の様子を鑑賞することができます。 駐車スペースには200台余りの車両が同時駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "KALホテルネットワークは済州島に何軒の特1等級観光ホテルを保有していますか？",
            "answer": "KALホテルネットワークは済州島に2つの特1等級観光ホテルを保有しています。"
        },
        {
            "question": "済州KALホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "済州KALホテルは済州市二道洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州KALホテルは済州国際空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "済州KALホテルは済州国際空港から車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "済州KALホテルは何階建ての建物ですか？",
            "answer": "済州KALホテルは地下2階・地上18階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "済州KALホテルの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "済州KALホテルの客室はスタンダード型4種類、デラックス型2種類、スイート型6種類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "済州KALホテルにはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "済州KALホテルには韓国料理兼日本料理レストラン、ビュッフェレストラン、中華レストラン、コーヒーショップ、スカイラウンジ、ベーカリーショップなど様々な飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "済州KALホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "済州KALホテルには大宴会場、中宴会場、小宴会場、プール、フィットネスクラブ、室内ジョギングコースなどを備えたフィットネスセンター、ビジネスセンター、土産物店、スポーツ用品店などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦KALホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "西帰浦KALホテルは西帰浦市土坪洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦KALホテルは済州国際空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "西帰浦KALホテルは済州国際空港から車で50分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦KALホテルは何階建ての建物ですか？",
            "answer": "西帰浦KALホテルは地下2階・地上9階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "西帰浦KALホテルの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "西帰浦KALホテルの客室はスタンダード型3種類、デラックス型1種類、スイート型4種類で構成されています。"
        },
        {
            "question": "西帰浦KALホテルにはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "西帰浦KALホテルにはビュッフェ式レストランやロビーラウンジなどの飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "西帰浦KALホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "西帰浦KALホテルには大宴会場、中宴会場、小宴会場、フィットネスセンターには室内プールや様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "済州KALホテルの駐車スペースは何台ですか？",
            "answer": "済州KALホテルの駐車スペースには281台の車両を同時駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "西帰浦KALホテルの駐車スペースは何台ですか？",
            "answer": "西帰浦KALホテルの駐車スペースには200台余りの車両が同時駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 761
    }
}